荷蘭籍女士：理解示威者在機場的行動

【學苑即時】居港逾廿年的荷蘭籍女士Irma表示理解示威者在機場的行動，她贊同集會有效，令其在歐洲的親友也因此詢問香港的現況。她續指堵塞離境大堂雖非合適的地方，但仍然支持示威者爭取民主的決心。

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

高質白人

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

記住一個重點 我地唔能夠一直做壞人既角色( 阻塞港鐵,機場等等)
要比市民知道 因為政府唔回應 所以我地先有之後既行為
政府唔驚我地武力提升 政府最驚係全市民都認同我地武力提升

反對既唔該比個大方向黎
不停每日佔機場? 定點?
真心覺得要討論個大方向

小弟有一計 大家點睇

外國新聞有旅客屌緊你地block呀！講左唔block齋坐佢都塞死啦！

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

多謝理解

呢個方法值得一試

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 只係企係旁邊舉大標語, 旅客出入仍然非常自由,
但咁做都好易幫港共加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大L晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!
邊個帶頭塞離境大堂, 邊個就有機會係鬼, 馬上檢查佢

因為佢係居港廿年
其他唔了解香港新聞的可能印象就好差

多謝Irma 小姐

推

多謝

乜野都好
分化一定錯
可以反省可以討論
唔好乜野都話鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼

點都好
機埸一定要人
814 815唔可以停呀!!!!

無意見,自己諗應唔應該做

Yeah 有人理解
聽日繼續 政府會好快屈服

高質有文化

走出同溫層睇下啦
明明好多旅客屌到仆街
都淨係揀自己想睇嘅

可試

respect

海上帝國

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

靜d啦你

所以我認為唔好搞離境，一般遊客係唔會知亦都唔會理你哋香港發生乜事
唔俾人離開係點都講唔過去，人哋可能有緊要事要走就唔得你死啦

？？？
做乜講到我post呢段嘢有問題咁

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW